今日缺貨既唔係紙巾，係智商

大佬呀搞乜野呀
再咁落去同班廢老藍絲有咩分別

問題根源係港共政權唔能夠令市民放心，反而令市民恐慌，
應該屌左港共先。

你唔搶，之後用手抹屎拉準備

中年藍絲係咁搶

今時今日既政府係咩都有可能

你唔見得老嘢搶？

其實大家知唔知港共2002年將米儲備降到15日
話係因為可以由大陸運入黎
所以我點都唔會信政府
你入咗最多都係入錯咗
但係一無就麻煩

廁紙真係冇需要lo, sorry

短期可能真係有啲影響

星塵回憶錄 - 香港(三) 第一條人命，二百萬＋１

可能係樓主智商有問題
你係信政府定係覺得大陸短時間內會復工？

廁紙淨係大陸生產同出口?

小島

去公廁大把

然後office 就會配給
每次限用三格

屌你老母la 仲想散播恐慌

你唔係去咗搶紙巾嘛

或者可以咁講
呢D係咪香満人巳經對香港政府信心全失的反應？

lm等樓主後悔

以前沙士資訊冇咁發達，反而冇咁既事，依家資訊咁多個個反而去搶

以前我都話口罩點會無貨, 今日我知錯了

屌班撚樣真係咩都搶

直接開衝力水喉衝 la, 搶廁紙真係 on9

大把連登仔都無腦，見電視機d 呀叔樣就會紅衛兵上身批鬥人

智商又點，我口罩都無呀

直接開衝力水喉沖 la, 搶廁紙真係 on9

你唔諗吓資訊咁發達，點解政府咁on9，乜都做唔到做唔好？

冇撚錯

佢地要配合上面宣傳
香港無左支那唔得既戲碼

大陸d廠唔比開工係事實bo

唔會存在入錯
宜家你買定廁紙, 廁紙係唔會過期
買咗咪之後慢慢用
無買你就會出現衛生危機

正如12月尾1月頭, 連登叫人訂口罩
又係出呢類POST
做足準備唔係錯, 因為有一個唔能夠相信嘅政府
而你唔做足準備, 對於我亦無關係
因為最後係你自己出問題, 唔係我

最後
我支持罷工, 係連運輸界別都罷
你唔好到時係到屌, 點解無人幫手運輸物資到香港, 要求運輸界唔好罷工

點解香港人要通宵排口罩咁慘！

究竟係咩世界！

條龍長到明知買唔到都要排，好似買六合彩咁，點解！林鄭班仆街喺到做緊乜？

你真係智商有問題，有冇生產你都唔洗搶掛
又唔係必須品

其實本身冇咩野,
但當咩都有可能俾人一窩蜂搶到咩都冇剩,
你平時又唔keep stock的, 就會俾班友逼住要去一起搶

口罩同廁紙差好遠...

口罩冇野爆發果陣， 一個家庭半年都用唔到一盒
依家一爆， 個個家庭每個月唔知幾多倍需求增加， 仲要係支那爆， 人口龐大， 仲輸出病毒， 全球都有口罩需求

廁紙呢， 就個個家庭本身都要用咁多， 全球本身已經有穩定supply, 就算肺炎爆到黎都唔會特別用多左， 只係中國遲一頭半個月開工， 廁紙有冇可能缺到斷哂貨

而且廁紙自己慳d 用真係可以好少多d 又未去到必需

大佬啊 乜搶果d黃絲黎架？
乜柒都要爭住認頭先得？

呢個真， 唔想搶既人廢事一卷都冇搞到又要去搶埋一份

笑到仆街
即刻有段錄音周圍瘋傳
叫人買搶購d智商同良心

對
兩星期前點解唔入多啲口罩

無法想像香港人會排隊買口罩買到喊
買到口罩開心到喊

唔關智商事
係冇安全感，亦情太不明朗

只係危機感強烈同唔強烈嘅分別

世事係無絕對

水槍射屎眼

見樓主呢D沖出黎屌人智商想突顯自己就想笑
出面搶緊班人（即你眼中認為智商低）可能現實社經地位其實係樓主之上 笑死唔笑死

自命清高懶係自己有智商

係都上光時同重光號買啦

唉，但實有班人一野大量搶曬
其他正常買既乜都無．．．

你唔跟住買市面啲貨比人買曬你都係無得用

csi罩倉都仲未有事

連登=全香港咩

你生活得連登？

當初話要搞擠提又唔見你咁落力宣傳

連登講乜，調轉做一定無錯

之前口罩同米都係咁講 結果呢

大部分係
當你仲可以從其他地區入口，足唔足夠應付需求？
同埋成本都一定會升

keep on keeping on!

佢哋好似蝗蟲咁

屋企無咪用水沖 係咪咁撚難

大家都係中國人ma

全世界無曬？
唔洗網上購物？

個政府信得住口罩就唔會短缺

個政府咁廢,係人都唔放心啦

My name is Sam!

你睇黎唔識字，我冇話要搶但冇你就要買
紙巾係唔係必需品就因人而異

主要係風險同損失差太遠
（一旦真係冇貨）風險：冇廁紙用
（如果真係有貨）損失：買多咗擺喺屋企，嚟緊幾個月唔使買
尤其呢啲同衛生有關嘅嘢，所有人喺支肺爆發呢段時間真係會特別敏感
好老實，唔買嘅人除咗對供應好有信心，亦都係賭緊「以後會有貨」

我諗個問題係，因為口罩嘅事，好多人都賭輸咗（以為會有貨）
所以今次個個見到有都買咗先，唔敢再賭

利伸：冇份搶，見屋企就快冇晒買咗兩卷

搶紙巾果班追post仲快過我
搶完先知搶左

我有智商可唔可以換口罩？
聽日又要翻工

手持半卷廁紙就可以有西屌的日子

首先紙巾用途不限於去廁所
不過足夠就ok唔使搶咁多嘅

同意
今次疫情藍絲都照屌港共政府機會嚟

你唔只無智商

到時你冇唔好喊

買定放係度又冇壞嘅 又唔會過期
有個咁嘅政府唔未雨綢繆只會害死自己
利申 冇買

無紙巾咪用水洗囉

唔係喎 好多後生搶喎

蝗蟲，講真上幾代死晒先可以做到日本既一半

咪咁癲住先
無廁紙 唯有用手指囉

真
不過暫時都夠貨 希望之後唔好真係要我搶

完全冇吸取過半年前禾哥同賓仔既教訓
老一輩既民智依然未開

True
根本就戇鳩鳩

因為口罩一事人心惶惶

而家絕對笑唔出，買左一條盒裝

事後孔明 你講咩都得

會無貨係因為比你哋搶哂
用下腦plz

雖然係 但都唔係弱智既藉口

其實係好事，加深 藍絲小粉紅 對政府 既不信任 同不滿。

其實係香港人怕咗「短缺」
所以今次廁紙先會搶得咁癲
真係正宗嘅「一朝被蛇咬，十年怕草繩」

我殞以同你講台灣依邊已經打算禁出口我唔知香港係點進口啦，不過的確廁紙真係九成大陸生產

同埋炒賣真係好反感，啲人先搶到咁

屌你得返3舊廁紙，買又唔係唔買又係死
一個傷風就去得好快
買住一條擺都ok，買幾條嘅真係痴線

用花灑

你地估廁紙之後會搶咩?

唔講以為紙巾可以防疫

轉手賺10倍，唔係唔搶嘛

我諗你用咗正常情況黎諗
如果社區爆發嘅話

1. 運輸會無人返工
2. 你要減少出門次數

如果你唔介意之後要出門, 又或者運輸罷工所以無貨
你可以唔準備

唉，今日我有份去買廁紙，一開頭聽到有人講會冇紙巾，我同自己講冷靜唔好學啲人乜都搶，搞到恐慌，之後再諗諗下因為黃色經濟圈令我認識到好多廁紙嘅品牌係大陸做，越諗越唔對路，加上屋企啲廁紙就快用晒，最後就去搵，結果一條都買唔到

如果真係有人同佢買
佢隨時要用三千同條友買返

push

藍圈回血劍，惠康黑心藥房，tempo維達 made in china

係度講冇用 跟本係啲藍屍廢老先搶

維達咪講左唔會停廠，事實佢地唔係停工，係大陸規定左佢地下星期先可以開工.....

都唔得啊其實
隨時門市都冇人開工
到時唔係你夠膽出街就買到，重要睇吓門市班人敢唔敢返工，當然同埋運輸班司機送貨肯唔肯返工

搶咪好囉，越亂越好，其實黃絲更加應該去搶，要搶到藍絲乜都買唔到。

好似係
本身話7號開工，依家推遲到10號
唔知會唔會再推遲
鬼唔望佢支肺搞到下個月都開唔到工啊

點開工
你唔覺最近大陸低調左好多
好多城封左都無特別講

幫樓主講：
屌你地班弱智，搶咩紙巾

搞到我買唔到啊！

琴晚封咗溫州坑洲
今日又封咗３個（唔太記得名，淨係知其中一個係南京）
我都覺得佢地有排都開唔到工

wu-wah 一聲, 又快又乾淨

係

搶呀！搶爆佢！

我唔覺得需要買好多，但事實有人會買曬現貨
你冇就要去買
口罩已經係例子，一日比一日貴/難買
希望你夠口罩用

港豬

廁紙冇用毛巾，手巾已經以取代，咁都要搶
發佈錄音條友應該都要拉

港豬師奶

on9仔唔識用水沖
証明你沖涼唔洗屎忽

屌你好on9

弱智仔
你唔識用水沖咩

係民心不穩
未有事之前，點知口罩、消毒藥水、甚班漂白水都無
政府原先話有足夠口罩到叫高官唔駛戴

點知下一日醒返會唔會要排廁紙...

一次過大手槍，搶到其他人買唔到，製造恐慌

藍屍自撚私性格爆曬出黎

成班人唔撚用腦 OnL9

咁咪仲好
等佢地晒錢買廁紙冇錢買其他野

遲下有人吹風冇食油就等佢地晒錢搶油

D工人又未埋到位（可能死撚晒）
運輸物流就更加唔洗講
條路都未必通

中東人抆屎咪又係徒手加水洗，仲乾淨過你就咁用廁紙

今日行過見到全撚部後生仔女去搶，比藍絲見到真係笑到仆街

搶果班人衣著充滿藍絲味

而家日日留係屋企唔洗打J咩

問題係D廢老去搶 搶到本身就黎冇貨既人都要買埋一份
驚之後會買唔到 好似口罩咁

政府原先話有足夠口罩到叫高官唔駛戴？？？

呢啲真係要死全家

兩星期前有 friend 搶口罩我都笑尻佢

所以不嬲都話ON9 沒藥醫

港仔 不意外

最少幾日前仲唱到恒口罩好快有大貨返

結果呢？你今日買唔買到啊

好似話係大陸廠停工 所以無貨出到時 而加補緊既係倉底貨 我都問過大陸親戚 話廠基本上停曬唔比開 同無咁多人翻工 因為上面省與省之間交通都斷左

我專業抆屎洗屎眼只接女有意pm

用手可以慳返d （好似係）

人一驚，就會降低思考能力

咁咪唔好買中國製嘅厠紙囉

係

所以我覺得唔好笑今日去搶嗰D

因為無人對政府有信心

唔知又會唔會：有傳林奠下台，肺炎會消失

唔乾淨

來佬貨又唔夠支那人黎, 到時又會禁出口架啦

我都買左兩條，而家比人恥笑緊，瘋狂send d錄音&改文比我

真係無分別，因為搶既都係冇腦藍絲

如果香港普及用日本嘅自動廁板
真係唔駛用太多廁紙

搶到個倉空左個陣你就問點解

你做乜幫手維穩?

兩條都要畀人笑
我屋企平時就快冇都係直接買兩條，費事一條一條咁買要買得密好多
你啲Frd係咪每次增值八達通都淨係拎五十蚊嗰啲嚟唔覺得麻煩架咩

用盒裝

正如有好多人當初信無肺炎
無入到口罩 啲人就笑緊買口罩既人洗唔洗咁誇張
點知真係出事先黎周圍搵口罩
其實結論係 唔信政府 無必要笑人 人地真金白銀買

目測都係廢老藍絲

壓力測試

民智新低

恥咩笑
社區爆發冇人開工你買乜春

歷史總是驚人地相似

當口罩呢個例子都缺左幾個禮拜貨
依家d人緊係搶左先講啦
唔通等之後又排幾粒鐘先買到至後悔咩

你呢個諗法outdated
大陸出口香港佔大部份

其餘地方唔可能立刻補充到個缺口
第二你唔知支那人會唔會掃返一浸

Demand 不變 supply少左 price rise

我9月開始無買中國製。

真

同口罩一樣，樓主去屌人買口罩啦

你地tissue淨係囉黎屙屎
你抹手 抹嘴 抹鼻都係用大水沖？

當各個國家都開始禁緊口罩出口既時候
你真係覺得禁廁紙出口有問題？

好快去到依樣

咁玩法真係唔短缺都俾人搶到缺 cls

由班友啦 呢家就算正常補貨1、2條都比人笑咖啦
班友要自命清高無計

基本上條街咩牌子既廁紙都會俾人掃晒
你仲有得揀既我話你好野

人地買定D儲備返屋企唔出街都得既
大陸都限制人口外出購買日用品啦
冇晒口罩你都唔敢出街啦

其實唔太驚廁紙，廁紙黃嘅品牌都有台灣個d其他地區進口，口罩同糧就話必須，一個出街一定要用，一個就匿係屋企要食，但廁紙真心唔洗驚住，慳住用少d就得

咁樓主喺呢件事的確有腦個出面班友
理得佢地社經地位點啫

點啊你？搶唔到紙巾啊？

當初係logon買89一盒50隻 口罩
買左六盒 排隊比錢啲人都笑緊我
六盒都比人笑

唔好笑啦，吸收左買口罩經驗，就知道呢個政府幾冇用，咩都補給唔到。做野慢幾拍

明明罷買維達罷咗好撚耐
班友搞咩搶維達

一個月之前 藍屍都笑緊點解連登要掃口罩
國家咁強大驚high
但佢地今日通宵排罩

人類總要重覆犯錯

預咗比你呢D盲毛即屈搶唔到

唔幫襯還唔襯，但比例上真係中國製比較多
其他國家都有機會唔出口
同埋你肯定其他國家既牌子有預貨可以即時比你？

返工返到成身濕曬

今日揸住碌廁紙搭地鐵既西裝友 ol 記得搵張紙睇下仲識唔識得寫個醜字。

嗰班廢老生落嚟之後嗰幾代我又唔信會有咩進步喇

香港地寸金尺土，個個屋企屎坑隔離就係浴缸/企缸
無廁紙咪拎條花灑沖沖屎眼囉
我鄉下d屎坑禁個掣就有條水柱對住屎眼沖水啦

講緊半年多d之前, 有撚人諗到香港今時今日幾咁
荒謬嘅事居然發生 ??
而家呢個作對政府根本咩事都有可能發生
咪咁老定
比著第個國家咩撚野領袖都要滾落台喇下化
誰不知醫護頂唔順罷工都出埋, 香港開埠以來從未有見

我諗應該無上個幾代咁唔文明，如果個個都上連登既話

你估口罩咩哥仔，其它牌子冇貨咪等下轉貨囉，人家又唔係好似大陸咁傳停工停產。

香港有百幾萬藍絲
淨係佢地搶都好可觀

政府要屌 弱智都要屌

等D藍絲買到成屋都係無謂野

睇你識唔識用姐

當大陸廠停 無供應比其他國家
其他國家就少左貨源 自然其他國家既廠會留比自己國民先我鳩up
好似台灣限口罩出境咁

一個月後開始搶第二樣野:

你估紙巾咩哥仔，其它牌子冇貨咪等下轉貨囉，人家又唔係好似大陸咁傳停工停產。

信連登 唔買！

你咁講所有要入口嘅野都有機會禁
有冇實際需要都好乜都要搶住買啦下話?

雖然我都覺得廁紙應該唔會好似口罩甘缺, 但都唔好笑人, 就算只係兩日完全無廁紙用都幾煩.

經歷過想有口罩搶都唔得，我覺缺嘅係政府嘅誠信多啲

存貨成本唔大

所以咪要同人搶囉

我都想起呢隻game

宜家想買米都難

之前都盲搶鹽啦
香港人智商其實全世界最高，但係冇乜Common sense 囉

成本同風險問題

理性考慮

呢d唔好屌
由佢一路鳩落去，鳩到自己懷疑人生就岩

貨架冇晒，一係就執貨條友俾你地搞到上唔切架，一係就今日冇人預有班傻鳩會搶，所以冇運咁多貨去舖個倉

大家聽日可以繼續搶

廁紙有保存期限嫁

你講得好啱

好似會爆炸

用開花灑沖
用過返唔到轉頭

搶個班咪就係班藍屍

冇買

但係一排紙巾可以用咁耐 啲人搶到好似可以用三年咁 唔通肺炎持續成年咩

岩呀

阿叔喊唔係驚，係絕望。呢份絕望係盲搶嘅人有份做成。

口罩紙巾白米都係一樣道理，你用到唔夠先去買。你政府廢唔代表你要變白痴

推

如果咁既情況， 廁紙既緊急性已經排到好後
大把野要囤積定

真心鳩

跟本藍絲既智商有幾低係毋庸置疑

搶嗰D咪係藍屍囉

啱

Agger.

People cannot be blamed for this.